有冇人係城門隧道塞緊車

岩岩入隧道

停咗喺到

入沙田方向

塞左半個鐘

九成又撞車啦

壞車︰大埔公路去上水(09:08跟進)
14.05.2019 09:08

【馬路的事交通消息】較早前大埔公路去上水，近沙田鄉事會路慢線的壞車仍未清理，龍尾︰城門隧道大圍出口。

隧道口塞咗20分鐘

前面通返未

OK了

岩岩上左去城隧車

仲喺隧道口

終於到新城市
利申： 47X

36分鐘前入隧道 40X到沙田運動場了

請問戇不群(會員#253005)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?